一人一個最能夠形容你性生活嘅牌子

我先：Super Dry 極度乾燥

連登巴打：Virgin airway

馮盈盈： KFC

Tenga

大快活

Off-White

大家樂

G2000

舒適達

7-11

1010

3

KFC